我的置業故事—夫婦月入6萬「港式分居」兩年 「因為做錯決定囉」

1:10個老婆可愛到

香港人真係好慘

港父又講風涼話

已經忍唔撚到香港政府好想爆

衣、食、住、行四樣野係人都類基本生活原則
到咗2020年點解香港人要為房屋優慮？
大家有無諗過？
一個有錢、有科技、有技術嘅社會點解會搞成咁？
唔同睇人折墮真係咁開心？

有錢有需要都唔買樓，拎筆錢裝修老人家間屋，自己攞黎

最好笑係見人結婚，自己就要結

呢兩公婆都幾戇鳩

兩個40歲

夾埋先搵6萬

記住留幾皮野做結扎手術

唔好害左下一代

你都就40搵1.5萬

嗰時拍緊拖，啲錢仲係女人嘅

"先"搵6萬?

利申：

屈機男住公屋，做保安，讀ive，人工14500

住公屋

= 加左30k人工

你公屋+30k
人地有女+30k
=44500 vs 60000

我間公屋大過佢間乞衣劏房

依家40歲，果陣都32歲，仲未諗結婚? 我就唔信喇

40歲上車沒兒沒女，住蚊型高尚住宅區

OK我過英國好過

佢個單位咪又係300幾呎
3-4人公屋咪又係300幾呎

我用佢管理費價錢去交租

佢間屋三尖八角

我間公屋四四正正

我用佢管理費價錢去交租 =咪姐係打和

人地間屋有片睇咪又係44方方

其實公屋除左個名唔好聽 現實係最優選擇
特別係你入住完之後收入 資產爆額都唔會踢你走

香港IT同教育界係乞食科

香港IT永世2-3萬，沒得再高
永世俾支那搶晒工作

教育界N年先升你，未升俾你4-5萬
30歲尾有望做主任，加幾千囉

會 但要爆得好勁先會踢你走
屈機人搵14500 佢做多3份工都踢唔走佢

詹SIR先係主角囉

佢唔使供樓？

你睇清楚有教席老師收入先啦

弱智

7年儲70萬。。。仲要2個人

即你平均一年每人儲5萬

想知兩個屋企交幾多家用

40歲正常升得SGM未

人地一個月多你萬幾蚊
（比面你真係當你住公屋+30k）
用來供樓有咩問題？

2:30 手足詹sir好得意

Hi，教界30五皮半左右，去到尾七皮半，跟政府加，所以退休時十皮月入不是夢。樓？三十中老師多數買了，現金流太厚，銀行又肯借盡，之後一加按又輕鬆玩息差。

做得野的，40升副校

詹sir條短牛想點撚樣

我畢業之後都問過下自己呀sir 佢個陣30幾 搵緊6萬幾

有幾可愛

我敢講，詹Sir條褲先係重點

做人無遠見
無為自己咪搞到咁

詹sir係咪買錯左女裝

好明顯個女仔就係俾父母害撚左

最終上到車已經好叻

Twitter新戰線: #StopHKCensorship

尖sir條小熱褲

done

睇得出父哥屋企幾有米

教育界40,都未60k擺明係非教席啦
應該係年年contract果隻/補習社多

有60萬父幹

+12M樓

兩個加埋喎講緊

本身好認真一見尖sir條熱褲我笑撚左

FEEL到外母應該係好西個種,九成覺得條仔搵得少錢.條女裝修屋企其實應該預騎牛搵馬搵個有樓嘅嫁,點知最後搵唔到又開始老唯有格硬結婚個種.

唔結婚唔搵女朋友，住公屋15k夠晒用啦屌你。

上兒登勿xx

尖sir條熱褲仲可愛啦

詹SIR條熱褲仔睇到我扯晒

單身要幾耐先有公屋

9年

著熱褲

做9年單身狗

個表寫
實質應該10幾年

單身到35歲

我做老師廿七已經五萬幾

佢教育界會唔會唔係老師個啲

係老師直接話自己老師啦

連登fg一個都搵選萬

六萬

秒

似

5k都夠啦

人地做老師，32歲覺得自己做老姑婆都唔出奇
咪索性俾屋企人裝修自己住得開心啲
咁當年諗多步不如索性買姑婆屋又無話供唔起嘅
但佢揀得同屋企人住都算孝順乖乖女

加埋都好少？

我就覺得係俾完錢裝修，自己冇錢結婚/買樓，先一路唔結住
跟住見到身邊個個嫁左，就結左佢先算，廢是俾人話老姑婆

成日都話教書overpaid架
突然又得4-5萬

離地少陣啦

公屋保安師：信唔信我post張樓契出嚟

我唔少朋友30 歲已經主任wor

兩個40歲，IT + 教書。要努力

40歲，it+教育呢個組合加埋搵6萬
真係算中下
如果佢哋係30頭會合理啲

剛好申請唔到居屋，呢個階段最慘

有資格都好難中
要第一粒波先叫有機會
之後都唔洗諗

我都黑仔，讀大學同剛畢業時停建居屋，到復建時就人工多左$500，一生人都冇住過公或居，交稅就交足

夾埋月入六萬，七年先儲七十萬，即係一個月儲得嗰八千？(講緊女方畀左屋企裝修費後)

其實都唔止當日畀左裝修費咁簡單，日常消費應該都冇刻意儲喇？

白居二?

小學老師無中學咁高人工

老老實實兩個6萬唔算少 只係佢地之前冇買樓啫
話冇父幹又唔算 佢地屋企人都拎到錢出黎幫手上車
十年前三十出頭但冇諗過投資買樓係自己眼光問題 冇得埋怨咁多

30歲, 而家做個Tcon IT, CAP, 最少都講緊45K 啦
40歲, 上進D, 做CSA, 都有55K+
2個40歲搵得6萬, 似係人既問題wo

咪又係難中

果時白同綠表都冇資格啊

點解唔租？月入6萬，我當你比一半屋企，即係剩3萬，當你生活費1萬5，剩低15k點會租唔到樓？

睇佢10年先儲到70萬
應該兩個都月光族

一間學校幾十個教師，幾多個副校？

3個，60人編制三個副校，頂薪十一皮。能力弱少少，做SGM，60人有20個頂薪九皮。呢樣話難果樣又難，做番GM逗七皮半一個月啦。

師兄你應該係人中之龍

你搵幾錢？

咁都唔少 40歲啦大佬